有冇人覺得馬明回應大方得體?

我想問邊到大方得體?
就算係明星，咁大頂綠帽仲講埋啲咁既野，話唔憤怒，關心佢兩個。
on.tv仲話馬明係真男人，俾人帽完唔話憤怒，失望，傷心，咁樣簡直冇資格做男人。
佢係受害者，如果佢係出黎屌鳩安心，冇人會覺得佢小氣同唔識公關，反而咁先係真性情，一個正常男人應有表現。
佢依加唔屌人，我反而對佢印象分大減，覺得佢懦弱。

最後，訪問尾段叫記者唔好騷擾家人，語氣反而強硬過前面，雖然做得好，但係令我懷疑黃心穎係咪真係佢條女。

如果真係咁都唔憤怒唔失望唔傷心，馬明都冇真正鍾意過黃心穎

不服來辯

一個成熟嘅人唔係喺電視喺度大叫
而係識控制自己嘅情緒

但係講話關心佢地兩個，會唔會太過份

可以講乜?
唔通話 "支持佢兩個"
定係喺電視話人哋係狗男女?

可以講失望，憤怒，要時間平服同冷靜，不過會如常工

緊係唔好講得咁負面

不惑之年已過 快到知天命的年齡了～所以正常呀

女人如衣服呀，唔啱換到啱

唔發生都發生左 屌又有咩用 佢屌落去可能比人話佢

香港太多投訴撚

佢令你一個人失望。但換黎更多人支持。條數點睇都係賺左

Agree

我都好關心689

條契弟點解仲未俾天收

其實我唸有唔少人（包括我）都同樓主一樣覺得馬明好懦弱 比人恰到上心口都仲唾面自乾
不過礙於佢係受害者 唔忍心屌佢姐
加上我地始終係局外人 無謂皇帝唔急太監急